建議大家唔好死守連儂牆

班藍絲開始搞連儂牆，輿論同視線開始比人轉移
其實都係意料之中 全部都只係政府既一貫玩法…
連儂牆 ＞ 兩派衝突 ，等你地自己人打自己人 ＞ 消耗民氣

認真…玩多一兩日好啦
記住！你守嬴連儂牆又點？守嬴d memo唔會有真普選，對五大訴求都只會係零作用…

死守係無意思 依家班藍絲 ／ 死警犬／休班警實係打遊擊，得閒落黎挑釁班學生…大家再為連儂牆死鬥，最後嬴家只會係政府

希望大家識得放手，目標清晰地繼續向前行…比人拆可以由佢，最緊要唔好中計同唔好受傷

大家真係要向前走，唔好比牆封死自己

push

大家要進化，玩長輩圖打文宣輿論戰＞＞＞死守儂牆

推！重要！七大訴求 缺一不可！

希望各巴絲唔好太集中連儂牆
我知每一張memo都係有心人貼上去，比藍絲破壞你會覺得好唔開心想去守…但真係要識得放手

6月咁成功係大家目標清晰，識得放手keep住繼續行
記住你地既目標並唔係連儂牆呀！

由得佢拆，因為明天會新的意見，如果有人幫手去舊，而大家只做立新工作，成件事多麼和諧。

我地要令市民接受勇武，吾係比人當沙包

政府最想見既畫面就係大家守連儂牆
政府最怕就係國際關注 你地死守連儂牆，邊個外國記者會想理你

拿 唔該你地搞連儂牆唔係問題
但比人打真係要識走
班撕紙獸撕完 隔一陣最多貼返
不過比人打撚完有時內傷要一段時間先好返
為左幾張memo紙 唔值得

推

由班老人家慢慢貼

be water

直情唔洗理佢就得 連儂牆依一關已經完，打下一個關卡

push!

下星期要轉 ［牆］
長輩牆
貼撚晒D 長輩圖落去

洗DD 錢
最少要有幾張彩色蓮花
😂😂😂😂

1

請學識放手

目標清晰，絕不割蓆

巴打講中晒我心聲！守牆無意思架！守一幅牆面對嘅危險分分鐘大過食催淚彈。仲要搞到唔係附近嘅人幫唔到手，提心吊膽。

整連儂牆巴絲唔好為咗張紙守到俾人打
你地受傷我地更加憤怒同傷心

大場食催淚彈 至少都會引起國際關注同林鄭出黎講廢話
依家守牆比人打到手斷同入廠，但爭取唔到任何野…係非常唔值得！

唔好比五毛推走，成班五毛狗既風向就係連儂牆

連儂牆只是死物(好似立法會塊玻璃),不值得為其作出對自身的傷害.
想像當十八區區議會攻下來之後,我地可以名正言順在各區建立永久的連儂牆

死守連儂牆真係冇意思，大家安全遠比啲memo重要得多
班藍絲廢老係咁撕，我哋之後再貼過就得
我哋而家唔可以俾政府轉移抗爭焦點，班藍絲廢老係仆街，但我哋應該集中精力去聲討港共政權同黑警

根本唔需要守
記住連儂牆係預左會俾人破壞
要拆就由佢拆
到時轉場再起定係修復都無所謂啦
唔好因小失大
記住人無事先做到世界冠軍

認同 就算守唔住連儂場 當年今日都一樣有人記得今日依件事 最最最緊要 唔好受傷

有人夜晚拆 咪朝早起番 就係咁簡單
一拆一起 大家唔好再俾人打喇

依個真係唔建議，搞到d牆一撻撻又係麻煩
警察清就話可以玩姐，依d一定做撚死班外判廉價奴工…

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

直情唔需要再寫
18區連儂牆已經爆左機啦，向前走啦

菊花菊花

爛鬼MEMO紙都守
成班on99

講咗十萬次啦，仲對著塊牆打J 冇救

唔好沈醉在一件
不太重要的事上
無左一個牆
可以貼無數個牆

5大目標
釋放義士
爭取普選
一個都未得到

唔好意氣用事
記住佔中教訓

要攻擊政權
核心

防止被拆連儂牆方法 廢老支持

推
之後大把野做留力好唔好

Push

Pu

be water
仲有慢慢長路，不要沈迷死守
貼完就走，撕完再貼，打游擊